人大左 就連心事都少左同人講

我知道我做好多事都係唔岩
尤其感情事

周圍ML

我唔敢同仼何人share

你地係咪同我一樣？！

叫雞？